急！！！

膝頭以前返餐飲整傷過膝頭軟組織
想問下有無巴/絲打有食過依兩款其中一款？邊隻好啲？？

我見同一款但啲數量差好遠……
一款得60粒 一款200粒

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

急問呀…ching
唔好騎劫個post呀

漏咗張圖